【恐怖實拍】6歲女遭鯊魚跳出水咬爛手 商場山寨水族館設施差

去商場乘涼遊玩，怎料到會被鯊魚咬傷這麼誇張。年僅6歲的女童小麗（化名），本周二(24日)與家人到位於貴州貴陽解放路一間商場觀看水族館，卻被館內鯊魚咬傷，致右手多處軟組織受損、骨折。她雖已被送院救治，並已接受手術，但小麗的傷勢仍不甚樂觀。

王女士憶述，當日下午，女兒小麗隨同其奶奶、姑姑等到商場遊玩，觀賞商場水族館鯊魚。「她(小麗)就站在邊上，這個鯊魚跳起來咬的」，奶奶強調孫女當時沒將手放入池中，現場亦沒有任何防護措施。

小麗右手被鯊魚咬傷後，傷勢較重，隨即被家人送到貴州省骨科醫院骨外科救治。主診醫生稱，經初步診斷發現，小麗右手上約有9處鯊魚留下的咬痕，當中食指指背傷口最大，約5厘米，食指和尾指均已骨折。右手多處肌腱、神經受損。

醫生隨即替小麗進行手術，修復小麗折指斷面的肌腱和骨折部位，並進行清創處理，但未有縫合傷口。醫生解釋，因小麗是被動物襲擊，為了減緩可能存在的毒素吸收，以及應對後續可能出現的感染，故暫時不縫合傷口，需多觀察5至7天，情況良好才考慮為她縫合，否則還需進行第二次手術，清除壞死組織和感染源。

出事的水族館免費開放，位於商場的三樓，養了各種魚類，但僅以玻璃圍欄作分隔，無遮無掩。雖然商場的閉路電視拍得整個過程，但事發一刻剛好有人擋住，看不清是小麗伸手入池，還是鯊魚跳出咬人。而商場方面表示會積極處理，經理任女士更稱，公司會承擔小麗的醫療費用。

剛好在小麗發生意外後翌日(25日)，有另一名年約40歲的男子，在同一個商場遭遇相同意外。該男子表示當時沒伸手入水中，手是撐在玻璃上。事發時，他的親友在較遠的地方，突然聽到他大叫一聲，才發現他的手滿是鮮血。由於受傷男子與家人太慌張，故未有聯絡商場，便直接趕往貴州省骨科醫院治理。

片：

仆街大陸狗

食咁多魚翅

有報應

有咩慘得鯊魚要困係水族館
就係要困係祖國既商場污水池

看不清是小麗伸手入池，還是鯊魚跳出咬人。

無辦法,我已經好主觀咁認為...